重覆犯錯 只有我在原地踏步

有無巴絲好似我咁

肥妹為人獨家村、毒L性格

我係仆街 拍過幾次拖都唔識吸取教訓，個世界圍著另一半轉，每次有男朋友就忽略咗啲朋友，少咗同佢地聯絡 已經唔太識同朋友相處了

而且另一半都需要有私人時間，去娛樂去social, 玩緊social緊邊到有時間陪我覆我機，成個世界圍住佢來轉，好容易因爲佢少咗時間分俾我而唔開心，又發脾氣 其實我都唔想架，每次發完都會後悔，係自己無朋友無興趣而過份緊張佢

無論係另一半定舊老友都move on緊，都會認識新朋友新圈子，係我獨家村性格，只當中學時期玩開既做朋友，無論係大學或公司識既，我都只當係普通同學同事，當過客咁睇

係佢地正常係我自己仲原地踏步緊

係自己一直推走啲朋友，抵我做一世孤獨精

你同條仔分咗手?

sor我唔鍾意男人

我就係中上樣毒L

唔係個樣問題 係性格獨來獨往先出事

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

Your face your fate 係唔一定啱嘅